蔣麗芸（又衝出來柒）：已有證據證明示威者收錢

主持
蔣神盾

被問到獨立調查委員會（贊成）

要查呢件事既來龍去脈點樣會發生

係啦

後面咁多資源點樣來嫁？有人特登比錢去推動成件事我地收到實質證據 係有小朋友收左錢

你有咩實質證據睇得到呢？

咁我地洗唔洗叫佢地行出來呢？

點呀蔣姨姨 呢期好出位喎
又有證據 又話唔洗拎出來
咁即係有定無呀你玩我呀？

經過神盾局後
（要人）蔣麗芸：可否提供神盾局地址？

蔣麗芸依然陰魂不散

真心膠條友

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

展開一切謾罵前
先向銀髮族致敬

論點當論據證明論點
量子力學之母蔣麗云